你祖宗十八代都溝到女生到仔 結果輪到你就斷咗

點解會咁
論身高樣貌才能啲祖先應該同我差唔多
但係佢地就食到女
到底我係咩地方失敗咗

可能基因突變左

好型仔...
好有錢...

英文叫阿king